有無人有<想見你>琴譜

好好聽，搵唔到

多謝🙏🏻
不過想要鋼琴琴譜，唔係手指琴譜

其實呢上網求其打個keyword 都搵到 唔明你點解仲係連登飯來張口 同埋想講其實上面手指琴譜都有曬音名 點解會彈唔到呢？

上網人地唔係老撚馮答你 特別係樓主呢d 自己試下搵都唔搵就係到開post 飯來張口 講真好撚燥

你唔想答咪唔好答囉，俾份數字譜人跟住又屌9人

我就係上網搵過都搵唔到鋼琴琴譜，先上來問下者，唔係飯來張口

想見你係劇名定曲名？